「大核彈」警謊終承認有性侵中大女同學

大家逆向思維去諗，

點解警謊要係大話記者會入面，

主動提供女性輔導服務畀中大妹豬呢？

即係公開承認警謊係有性侵犯過佢！！！

佢地公然放左粒大核彈出黎

文宣仔仲唔做野！！！！！！！！

黑警我屌你老母

The police officer had mentioned mental counseling services will be provided to all the #victims who had experienced sexual harassment, which is meant #SexualHarassment was really happened in #HongKongPoliceForce

#SpreadItOut #StayWithHongKong #FightForFreedom #FiveDemandsNotOneLess

屌

突發！香城online現已公開發售！

個MADAM後生應該幾正

可惜做狗

仲要幫撚住D強奸狗

條眉粗撚到

無性侵害過人
點解要安排性輔導

推畀更多人見到

間接認左

向標題黨說不。

我係標題黨但可唔可以推畀更多既人睇到

重有點解今次既指控冇否認

推

呢個都係一個好大既重點

？

性侵完提供性輔導？！
痴撚線？！

事實上就係咁痴撚線

講翻好啲 係性暴力 如果唔係到時班藍屍同黑狗又會係度吠我地講嘅野有出入

佢地點都吠架啦
一係無良心，一係收左錢

屌 又係wor 班撚屌都7下7下嘅